做到龔成咁鳩up

好難唔過年收過百萬
講撚左好似無講咁嘅分析
成日長遠長遠
屌你老母tip咁多隻
估到幾隻倍升
我老母唔洗分析就咁鳩簡都得啦

上堂嗰啲係窮撚到懵左？

有乜on9得過老師前老師後問佢攞料答就模棱兩可

人地問佢有冇研究美股，佢話冇，但又推薦3140

你可以考慮盈富（2800）。
另外再加1、2隻：銀娛（0027）、恆基（0012）、港鐵（0066）、平安（2318）、粵海（0270）、領展（0823）、希慎（0014）、太古地產（1972）等，你可以了解下這些股票，然後從中選股。

通常都係咁答

好on9

上連登問仲好啦

唔記得自己有講過

信麵麵重好

嗰啲人問佢問題、我懷疑佢自己作出嚟㗎

謝謝老師

個個問佢既都係中產人士無窮人

都唔明點解咁多傻鳩落搭

綜合龔成老師每日不分年齡/月入/資產/背景嘅推介，我幫老師答：

1. 年輕人應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

2. 失業人士應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

3. 退休人士應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

4. _ _ _ _ (自己填, 火星人都適用) 應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

最後，輸曬之後，記得報名上我投資班，同埋買我本書，如果唔係我點Cap水補倉繼續創富百萬，嘿嘿！

但佢facebook留言 好撚多人話跟佢早幾年跟佢月供比亞迪賺唔少啵

你都可以開班

跟得中嗰啲就叫
被佢撚左嗰啲都唔會出聲啦

出左都ban

漏咗比亞迪

呢個真

酸撚到

老師 我諗住下年結婚買樓 而家有10萬 應該點部署？

屌，龔成係十年前廿蚊買落1211

唔識就買2800

財演得亡國英真心有料

運登主流係趨勢投資，而家拎個價值投資撚黎比

好似短跑撚笑鳩長跑撚咁

識野，真倉實彈。 其他都係9up垃圾

屌真係90%似
我書局睇佢d書,覺得太頭盔/阿媽係女人
不過有fd好buy佢,成個倉都係龔成推介

你地玩10年美股都唔及佢啦
人地唔洗靠美股
齋靠港股已經上左岸

齋靠港股班

巴菲特都係

佢分析過tvb係優質股添

佢話佢分析過百隻
邊隻大升，拎返出黎講，咪打到飛機囉

人地係基金經理，唔係財演之流。

盡得風水師真傳

丁世民點睇

老師: 你個名

笑死 真係似

長遠來講恆指係會去返3萬點
700會再破頂

tip 100隻好難唔中一兩隻架

將回報無限期推遲 用通漲比返回報投資者 搞搞下好似龐氏騙局咁

同大屍同grade 廢老（或更衰）。一世睇淡，開口埋口四十年期貨經驗。。。其實做左四十年重要拋頭露面出黎乞真係好柒 重好意思咁威威

佢近排冇蒲頭身邊d人話佢幾有料

根本就唔值呢個價
教既野內容比盡值 $1000
睇幾本書/自修cfa 都已經勁過佢

以龔成既能力係金融界連最低級既文員仔都冇資格做 仲要佢好似唔識英文

文員仔撚有佢咁搵得

幾多傻鳩報班

佢ive仔黎 會考英文唔合格

佢分析好多隻 唔等於tip好多隻
同埋佢唔係隻隻都正面的
有啲叫你賣出 有啲叫你買得 有啲叫你留意風險買少少

買 ibond 必賺

革爾兄
係
龔成中5畢業唔識英文，人地問佢點睇美股，佢話美股冇睇過同埋估值唔平
佢的世界只係有中國同香港

叫得你賣出個時已經係接近老千股
50隻藍籌佢唔會好確實咁講叫你買入定賣出
畫鬼腳去到最後都係同一個結論

估值合理/較高，建議分注買入，可用月供買入，可以買少少先，留意風險

就算係1211佢都係咁講

但佢自己唔會月供
同埋佢分析好打多隻，但佢好似只係手持1211同中生製藥

我覺得龔成係比完全新手，未入過場的人去學野

同埋龔成好似冇教過人賣出

佢黃定藍

咪又係個D出本書就扮到自己投資大師個D濕鳩財經演員,十幾年前都有隻火燒心,而家下一代而已.

格sir 幾時出山

好明顯幫手散貨D契弟啦

岩岩先上過tvb

黃宗耀之前都叫人買長建
黃國英之前就話唔會買小米

財演係咁架啦, 吹牙
慘得在成班傻仔信佢買佢堂, 成皮野

最搞笑
有讀者問有800萬 月入十皮 應該點投資揾錢
有8球重要你教 問個無8球 假到

如果問果個人個設定係年輕, 佢就會加句：
// 同時部分資金，例如$X000月供潛力股如比亞迪（1211），這樣的組合是適當的 //

單係連登都有大把人信晒某d options 股神，仲要俾錢入gp

一早過左千萬啦

同埋夾埋兩萬幾條問題同答案 條條都唔同 邊個咁得閒作啊

親身上嚟屌我

所有問題一律

盈富。港鐵 領展

講完！唔好再問，再問就唔識答

要幾垃先會買2800
仲敢教人買股票。。。

最新個d 建議有中國鐵塔

小米10幾%毛利 pe去到咁高 仲玩埋財技咁垃圾都炒到咁高pe 傻仔先買

應該自己重倉
靠大家頂

跟到個好老細 老細真係好有料 好多位都點醒到我 做落先知原來之前既自己好廢 依家學到好多正規分析技巧 進化了